廣東大爆炸啦 社保冇錢

Brexit都係靠呢招食糊！
【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呢筆債，佢哋一定要還。

廣東冇哂養老金

廣東暴徒

林鄭又會捐晒香港人啲$比佢哋

廣東都唔掂，其他省可以準備食人肉

暴民聯合境外敵對勢力為中央添煩添亂

漏左張

cls啲comment

唔係一早熔斷晒咩

屌..就係呢班暴徒搞亂支那

有飯你食就食啦..搞咁多野做咩柒

支持出解放軍/公安清理下班暴徒

維佢老母權
垃圾共產

係有草你就食

屌

幫推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

食花生，爆多Ｄ

抵啦
支爆係咪黎緊
遲到好過無到

Fire is catching

你打兩個#做乜

你老味成個廣東被消失
利害了你的支

反了反了

推

我正式宣布廣東獨立

屌你d留言

祖國有難 國庫告急
你班屁民點解唔體諒國家
將錢奉献國家係你地既榮耀
居然公然反政府 令領導添煩添亂
該當何罪

厲害！
幾時識光復埋

人仔債一定唔會爆 人仔佢鍾意點印都得
外債先有機會擺支那命

又搞廣獨

同香港人玩 你老共未死過呀

厉害了我的国

Wow!
支爆了

唔係WO
大陸D人話政府唔會呃佢地

支爆

持樂觀態度觀望

微博係加兩個#先係hashtag

國難當前仲講錢
你地班人唔識死

支持公安嚴正執法

你個張唔夠全面

一定係冇番工又唔洗養家既廢中

共狗國慶嗰陣 加埋社保冇錢依樣野賀下佢

完全冇新聞，係咪真

抵啦

屌,打少陣飛雞啦,香港無負債阿
未一樣收唔番我地既MPF
大陸貪官貪哂D錢有咩咁出奇
香港有制度管都吹班PK唔脹
大陸既玩法明搶都得啦
佢地如果係會因為呢D野支爆既話,
就幾十年前都爆左啦
使等到今日?

支爆gogogo

支要爆鳥

天天给祖国添乱，祖国在前进，忍一下吃点草不行吗？是不是受到了境外势力蛊惑？我支持中国公安，你们可以抓他们了

笑死 過就是言論自由

數下咁多正常大陸人

burn burn burn

下社保都吞，好大既膽啊

口交部說中國人可以食草一年都捱得住架. 唔使擔心~

你生活係平行時空嗎 大陸呢d會有新聞？ 你外國返離？

頂支國信息封鎖到FC唔到
好想開心下

大家唔好笑住
如果呢個時候可以拉攏廣東搞獨立就差好遠
大陸人一無錢就反共啦

俾D官貪走晒LU~~

係入面見到呢個cm笑撚到仆街

天天给祖国添乱，祖国在前进，忍一下吃点草不行吗？是不是受到了境外势力蛊惑？

收到風受美國佬煽動

食屎啦中共 咩都係人地嘅錯 習大大永遠是對的

天天给祖国添乱，祖国在前进，忍一下吃点草不行吗？是不是受到了境外势力蛊惑？我支持中国公安，你们可以抓他们了

笑到我仆街

堅定流丫

屌你老母廣東做錯咩

撐起雨傘

幾十人唔夠, 幫佢地文宣要人

未fc

痴撚線政權

以前食開屎點會。生活質素邊可能倒頭，一倒頭就會反

支那驚閪咩
印錢比班支那狗又得
叫班支那狗返鄉下又得，實有辦法既

呢個係16年
究竟係舊事翻炒定貪完再貪

社保幾年前已經開始出事lu wo, 都唔係而家既事

正吖

廣東兒女

Winniepoohdie

護旗手

如果而加不停宣傳喱單 吹銀行同養老金唔得
d大陸人睇到仲勁過核彈

曲到圈😂

厲害了

等新聞

曲直難分

貿易戰引爆左好多野👍

星火可燎原

曲 la...look at the username

吳川，張如城家鄉喎

搞事?係廣東起多十個核電廠

所以班狗官而家未每年KEEP住比屎佢地食LO
咁點會爆呢?

個twitter 全部都係巴打黎

睇唔到嘅 twitter都比人和諧埋？

支持以社保為國家打貿易戰，國家利益高於一切！

唔肯為國捐錢就為國捐軀

district 13

點解冇哂養老金?

吳川一帶好狗肉
唔知係咪老納家鄉
當地人冇野食咪食狗肉囉

兩廣又要做革命第一線

very good ball 囉! D 官唔使食咩? 當然係食晒人民D錢啦!

幫手推行動post

【922和你suck攻略要點】

推
輸出革命不是夢

成堆comment抽到三峽大壩都乾塘

仗義每當屠狗輩
聽聞吳川民風鍾意食狗

逆輸出時間

輸你老母

陣間成條河都浮屍浮黎香港

係時候啦 輸出革命

廣東獨立

明顯巴打黎

曲過曲奇餅

會唔會有一日係大陸website咩都搜尋唔到 得馬克思思想 共產主義好 習近平 三樣野搵到......

食草救國

哎呀好多暴徒呢

放心 炸們支那人吃草就夠了

我支持中國公安

五毛：佢地一定收左錢，比人利用緊

老老實實 唔知咩叫社保

如果我地幫佢地係香港商場宣傳抗議，算唔算幫手推lum支共，加速支爆

其實上幾個月就開始cut左好多社保資格了

是日最佳

係咪因為冇打殘體？

廣東人終於為自己利益抗爭了

好提議
如果係黨鐵&高鐵貼貼紙+QR code叫d大陸遊客掃碼看更多應該好好玩

全中國省只有上海係有錢剩之嘛

Apple一樣爆單

類似mpf

我諗係大陸版強積金

輸出革命

其實呢張要俾啲廢中廢老睇,中共有幾咁可靠,睇下佢地聞唔聞到condom既味道.等林鄭渣乾渣淨香港之後,佢地啲物金襪金都齊齊凍撚水啲後生又嬲佢地,唔供養佢地廢中廢老等餓死啦

d留言好正

你試下唔加hashtag？不過頁面講到明因為法規問題，咁應該都九成九因為政治敏感所以search唔到

典型層壓式騙局，下線（年青人）比上線（長者）少，制度就會瓦解

隨便啦 最好黑警都冇糧出

懷疑啲cm全部都係連登仔留嘅

社會保障，似我地既強積金，但佢地個門檻都幾煩，一般後生既公司都會幫佢地買社保，退休後會有一舊錢俾佢地慢慢滅。但老一輩就好慘，後生個時好多公司無幫佢地買或者無落薄證明係度工作過，唔夠一定年資就無辦法攞社保
有朋友係社保部門做，成日有d阿公阿婆黎搵工作紀錄同社保紀錄，但老闆無幫佢地供過，老左一蚊都無

根本就係支爆前奏

即係old news？

聽過d支那人為左份萬幾既社保而屌住老人家條命

光復廣東

我他媽社保

強姦金會唔會有一日都咁

就睇中共夠唔夠膽再印落去

國民黨當年就係因為惡性通脹而無左個江山

暫時只search到一條tweet講呢件事
而呢條片係日頭拍

可信性自己諗下

春袋上唔到熱門呀

【922和你suck攻略要點】

微博一片詳和
冇問題啊

廣獨

維穩開支好大架喎.
2017年係1.4萬億元 x 11% = 1,540億元
source:

如果識大陸人，記得介紹返喎.
利申: 唔識

試下出去再入多次
連登app有時係咁

但係我聽既講法係
而家D老野拎撚哂而家後生供個D
而家供個班後生老左冇錢拎

一定是，同志們

中國稅收第一嘅廣東省都咁

中共出咗習總+香港淋病真係天滅中共

沒事儿 沒事儿

「自然災害」個陣連草都無得食，而家廣東有草食已經好幸福 ，班人都唔知足既

今日廣東 明日香港 ，到我地65歲想攞番啲老強既時候，都會出現呢個情況

要求出動解放軍

何止老強
大撚把問題
所以一定要推翻

出曬名舊錢俾人叫做國家隊
17 18 19年瘋狂入市救A股
唔洗班仆街貼錢入社保執到啦
A股含撚啦成班傻鳩

中國公安好克制，喺美國佢地比人射撚死晒喇

cls廣東喎
派草當養老金囉冇事嘅

大家唔好見到大陸人就屌(五毛就算 但係翻得牆嘅都唔多唔少知啲野) 我地要個火燒上大陸光復埋中國 中國個朵係比共慘黨搞臭嘅

變曬做電子貨幣個數都係篤出嚟

齊食草

全民退休保障，夠歲數政府就派錢，青年就扣薪幫手供

仲有係比人挪用班仆街可以誇張到拎政府錢去炒股放數

點會唔敢 求其係銀行撳個數字姐

公數拎去賭
咁癲

他日香港廢老都係咁

唔知

唔會冇哂㗎，係咁不停印人民B囉！不過人仔呢兩年購買力好低！好彩晨咁早走清光，god bless！

完全係經濟核彈..

開始緊
汽車業呢幾個月數據仆晒街

屌你他日廢老咪我地囉
你係咪想講而家跟住落黎既香港廢老

爆爆爆

搞到咁你覺得班後生仲會唔會供？
唔供又冇補血劍，支那政府會點做？

堅定流
好想fc廢事打錯飛機

天天给祖国添乱，祖国在前进，忍一下吃点草不行吗？是不是受到了境外势力蛊惑？我支持中国公安，你们可以抓他们了!

天天吃草 天天开心 天天向上 我爱祖国

爆左都係小火花

好似有人計過 2030年就會爆

因為中共上半年得上海有盈餘

你還有黨呀 ！

大陸社保唔同mpf。mpf係供未來自己用。社保係現供現付，即係現在打工仔俾錢供，係立即支付俾呢一代老人社保。

無錢係因為貪污，投資失敗，係中共穿櫃桶拎去打貿易戰...

香港盤數真係冇負債
仲有好多盈餘，多到暗地借比中國

冇豬食，又冇錢使

這只是開始

出解放軍未？

光復廣州

Sor,手殘㩒錯差評

總有當年推社保，中國算有小小錢剩而且經濟剛起飛。學者都指出應該先拎舊錢滾大佢，唔應該用現付現支模式。因為長遠會好多問題...

流定堅呀

廣東成億人
捐幾撚多都唔夠啦
香港一個養十幾個咩
真係食草都唔掂

一早就話你支爆
共產黨88

後果自負

橫掂眨緊值 繼續印銀紙囉！
港紙兌人仔 1:1不是夢

印囉 印多5000億人仔

出糧扣咗先...

笑撚死

同冥通掛勾

哇好需要大圖 我要貼連儂牆！！！

巴打求大圖

即係真架啦

要打殘體

準備食樹皮

mola mola

正啊

呢個先至係中共核彈, 一直都講咗好耐, 其實有大陸人都知會有呢一日, 都有人識計數, 香港人如果可以利用呢個核彈, 基本上可以食住花生搞抗爭

護旗手呢

因為都係貪官及其家人買

10分鐘到香港嘛

廣東一早應該獨立

來香港大叫愛中國愛黨收錢吧

笑撚到肚痛

入面幅圖

殘體都唔得

擦鞋特首又要將納稅人嘅錢送上去擦鞋了

還有黨 怕甚麼

差評？

係社保...養老金早就無晒了

啲留言先戇尻

共產黨要收割
地價上漲稅 地產交易稅
住夠半年大陸無啦啦都要交稅
明星既陰陽合約
似乎真係停左好多歐美生意
一帶一露 大撒幣 垃圾外國水泥基建合約一直燒錢
唔知大陸動用到金條未 用金條就會升得仲勁

到底係舊新聞定依家嫁

屌前一排唔係先講緊恒大轉行汽車業？

我有玩Twitter想叫佢地問香港曱甴/曱甴王借汽油彈呀

自行評價

最大原因係大陸企業好多時不務正業挪用公款去炒股、玩房地產

一個月幾十蚊人仔都俾唔起
香港人諗下2047之後你筆mpf會點啦

廣東都爆咁其他點

啲comments 好撚正

趁佢病，攞佢命

3 萬粒子彈好平

中國嚴防嚴控國民政策預估 不定期更新
中國經濟 深圳代替香港 支爆 恐慌 貨幣戰 貿易戰 世界大戰 金融危機 走資 內地文宣紀錄

中國大豆糧食危機

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大豆 世界角力 合縱連橫

#69 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

中共全力谷內需 政策出台

#72 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

慢慢黎 一 步 步 崩毀 再印 再割韮菜 再崩
一環一環
總 要 還

陰功

正，到處開花

一路和理非拖落去有冇得諗，拖到佢爆。
如果美繼續用經濟制裁睇黎唔洗再有手足犧牲

總之用任何手段, 打到中共跪低, 回應五大訴求
支那人見識到點樣做, 就會全民反共

twitter啲評論笑死

哇呢單真係唔掂喎，中共冇彈藥到咁？

出坦克喇，仲慳呀，我見武漢都係咁既

一群廢老，你還有草呀

笑死

一生人 有一次遊行機會

殺哂未

屌咪係
前排先有POST全球政府得香港係冇負債

嗰班老嘢都係紅衞軍出身

發生咩事 詳情係點
想知佢地點樣仆街法

原本仲以為2030年先開始無
領先11年

成個廣東被消失

10月1都捱唔到

呢個真係要推，可以做下文宣啓發佢地維權

我一路都覺得
支爆嘅話啲支那人第一時間一定係黎香港打家劫舍

借？
咪傻啦
而家明畀 好多時中國公司投到政府項目
支那地方政府一律咁玩 明高價投中項目 明買明賣 谷gdp 貪足全額

借 係會還
呢啲叫送

首先暴動
打家劫舍咁易咩

支爆正式開始

恆大前排發d美金債 我覺得似就爆

Push

我地有必要出手
connect 廣東人
輸出革命 正式啟動

d reply笑撚死

廣東 上海 北京呢三個地方有錢剩
其他地方食撚哂屎

機會來了

長輩圖新料

香港個幾萬億大撚樂
同d老人講
沒有真雙普選
政府隨時可透過大白象抽乾你救大陸
到時你份生果金長生津凍過水
五大訴求 缺一不可

廣東已經係全支那最有錢，都搞成咁

廣東人革命

寬衣大帝

好多暴徒

岩 標準流程

香港好彩有外國睇住

沒有錢 還有國旗啊 看看菜市場收支付寶還是收國旗

廣東有香港睇住

下？？

Jm9

支爆正式開始??

全國反共呀 我最想睇到就係共產黨全黨死清光

我搵到段片兩日前已經有人up過上youtube

香港中老年果班其實同廣東仲有唔少connection

中共宣佈廣東獨立??????

同日本年金一樣

係咪啲錢用晒比黑社會

lm
要send比藍絲廢佬親戚睇

小鳳姐

廣東省都好多洗撚晒腦無撚得救嘅垬蛆,
由佢地死啦

其實應該係old news，條片兩日前有個大陸人已經up過上youtube，個標題駁緊我哋話佢哋唔俾遊行，應該係old news比人見到又翻炒

咁勇

搞不懂他們為什麼要搞廣獨

算啦
中國人次次示威都係為個人利益
解決咗又無事繼續愛國
同香港人抗取公義兩個層次

老子也不懂

退休金本身係一個defer人工制度，最初原自羅馬軍團，將軍承諾退休有錢同地俾退休士兵，等佢地接受而家出小d。

push

一年萬幾？

哩個係其中一面，結論係錢照收後生，但又借d意唔派俾老人

我聽媽媽講 親戚退休(未60歲)之後 每個月拎成幾千 同份糧差唔多

統計L
心水清嘅自然會明

一環扣一環
回血劍 死托爛托

中國嚴防嚴控國民政策預估 不定期更新
中國經濟 深圳代替香港 支爆 恐慌 貨幣戰 貿易戰 世界大戰 金融危機 走資 內地文宣紀錄

中國大豆糧食危機

#68 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

大豆 世界角力 合縱連橫

#69 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

中共全力谷內需 政策出台

#72 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

套個支付寶發紅包嘅框落去

我記得佢地無論老散同官員，大家賬面都係收咁多。當然官員台底再收多d

2018 ? 2019?
岩啊, 似2019

支爆近了

哩樣野係好正常，股票界成日有，成班炒一隻野

殘體+維穩新聞：

不過點計都係赤字嘅多

上面都有巴打cap到
大家覺得似2018定2019??
我覺得係2019.

五險一金同社保有咩分別？

2019
識d野學香港用遮

即係俾家用班老野

無新聞咁多數係真

合乎國情

社保入面 包括五險一金

五險： 養老 醫療 失業 工傷 生育
一金： 住房

5險1金 公司要paY 人工20-2x% 自己8% up

最少交15 年 到退休年齡可以個個月羅錢 睇你最後10年係邊到做野就按當地水平羅錢 例如係深圳打工夠年數就羅深圳標準 有錢地方同窮地方差好遠

核彈！中共極懼怕網絡信息安全在國慶節前出事！兄弟們即刻行動香港可獲勝！

隱性債務 老齡化 一孩遺害 養老金日漸龐大
顯性債務 地方政府多年來谷基建投資融資 谷GDP
形成地方債務泥潭 各省財政嚴重赤字

外需減少 內房去杠桿 股市嚴控 基建放緩 企業負債累累 內銀降凖 中央走資
經濟下行 一環扣一環
地方政府以往好大喜功 今時今日無力歸還

大陸俗稱割韭菜
轉嫁人民

長年供社保 得個吉

養老金嘅統籌運用 完全唔透明
投資係邊 回報幾多 任佢up
千億社保資金濫用挪用

舊聞回顧

佢‘話’

拉長補短

好難三言兩語簡單解釋
環環相扣
既係現象 亦係果

———————————

中國嚴防嚴控國民政策預估 不定期更新
中國經濟 深圳代替香港 支爆 恐慌 貨幣戰 貿易戰 世界大戰 金融危機 走資 內地文宣紀錄

中共全力谷內需 政策出台

#72 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

廣東大爆炸啦 社保冇錢

#350 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

仲有好多幅

咁其實個制度唔公平，一定爆

岩岩出個陣一定好髹動，明顯利益輸送

影響得太少人 條片100個都冇

唔係貿易戰問題，係大陸嘅社保本質上係個寵氏騙局，十個煲得幾個蓋，爆煲係注定嘅

支爆未呀講左咁耐

早10-20年退休 當年交幾蚊個月 依家羅2-3000起步 國營單位 公務員 仲羅得多

早2-3年改左一定要用真實人工交 以前可以交min pay 最低工資標準交

日本都有同一問題 年輕人口唔夠供老人

WHO FUCKING CARES?
反正錢就出糧過數時自動扣
但肯定唔會收得番
你講今日同30年後有咩分別?
研究黎都哂氣,擺到明一堆吹水佬9UP既天仙局

香港同大陸咪19樣,都係用制度搶錢
只係香港班癈物高官好食懶做
等香港自生自滅
而香港管錢班人投資勁,無SUPPORT都頂得住姐
廣東香港管錢班人調轉爆炸果個就係香港啦

光復廣東
時代革命

笑到斷氣
呢頭聽聞屋企啲奶共老人(鄉下喺廣東)話大陸好好，有社保養唔駛做，佢都想返去等人養
丫嗰頭就話支爆社保唔出糧
屌你老母笑撚死我

上海既盈餘咪又係搶東北汽車業到黎
同一筆錢不斷轉手吹大個波

食草可以食一年呀ching

睇comment好撚舒服
強心針 你們還有黨！

香港D儲蓄基金都無咁好既TERMS,真心ON9
儲15年咪只會保證本金+保證派少少錢既息
其他都係賺到先派架啦
佢玩到係咪都派本金既幾十倍
想唔爆都難
何妖同班5毛收既維穩費同呢到比真係9牛1毛

估計這幫人是美帝派來的群演，想抹黑咱們天朝吧！

公司幫你交同強姦金一樣
你可以唔交強姦金

去晒瑞士銀行巴拿馬啦

一帶一路借錢比人咁爽呀拿，叫d狗官嘔翻貪個d出黎咪得囉，不過叫得佢地黎應該辭晒職去澳洲加拿大了，留翻d窮人農民一齊愛國唱國歌

屌你個班咪又係妹下妹下既廢老
落街睇下班藍屍垃圾廢老模擬一下就知搞唔過啦

［集思廣益］what support from the USA in specific具體想美國點幫你

#18 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

1,明確表明支国，就是新納粹
2,用經濟制裁支国
3,凍結及充公相關支国及香港官員、有勢力人士、及相關機構在美國的資產
4,禁止被制裁的相關官員、有勢力人士、相關機構入境美國及，或投資美國；及與美國有幫交的國家，以不至於支国勢力在國際蔓延
5,取消香港最優惠國待遇，杜絕支国借香港，一方面吸納自由世界的資金，但一方面卻實行及散播反西方價值的獨裁殺人政權
6,出兵或出救援隊到香港
7,實質在人道救援上支援香港
8,繼續要支國償還清政府一萬億元債券
9,明確地支持台灣，明確地要聯合國承認台灣是一個國家
10,告訴世界，香港會跟隨美國，特別係年輕人。我們堅持的，不僅僅是五大訴求，我們要求的，會跟美國一樣，要一個擁抱普世價值，一個有人權、自由、民主的社會。

來啦來啦

輸出革命！！！！

兩廣獨立

2019嚟

咁又真係出現過嘅..大陸有套片叫蝸居，當時三色台都有播，入面個男主角，原型叫秦裕，可以自行去查，區長咋，都好大權力，當然佢係跟過大粒野，所以那怕佢只係區長，大過佢d官都未必敢隨便得罪佢，攞社保d錢嚟搞上市圈錢阿 後尾柒咗俾人周咗喇，都關佢之前跟嗰個都俾人搞，企錯邊就一定搞埋你，大陸d社保唔似香港可以由個人意欲擺，係全部歸一，所以舊錢係好大，相等於小國庫，地方挪用公款，呢單案就已經係事實嚟，同埋佢係跟陳良宇，絕對唔惹小嘅一個人，lv仲勁過林奠，上海gang班人嚟

d comment笑撚死

見講開講多少少，社保入面d錢相當於銀行d錢，咁擺定一大舊錢係度唔用，銀行都唔會喇，只要計好條數，我唔信唔會抽出嚟用係第二度咯，只不過冇可能公開咁講，同埋那怕條數出問題，洗撚同d平頭百姓交代，博一陣引起騷動咩，所以新聞實唔會出，但內裡再拆咁解，所以話社保冇錢都幾大獲，係咪真我唔理喇，咁成團人計嘅數都出問題都幾係野

d口問勁似連登仔

食草囉 反正共狗以前帶領佢地大躍進失敗啊文革批鬥啊都成日食㗎啦

之前大陸成日炒養老金入市架啦

除左呵呵兩個字，我無野講

抵撚死，班芝麻豬仲成日挑釁香港人，話我地暴徒，終於現眼報，我相信陸續都會有咁嘅新聞

人肉壽喜燒

廣東獨立埋?

吳川做電飯煲出名

應該唔算太窮閪地方掛

其他地方更難想像會點

唔係搵咗張五常做經濟顧問㗎咩 做咩搞成咁

好治愈！

連登網軍！

黨大於國、國大於民既地方，發生咁既事係注定，只係睇幾時爆出黎。

不過咁講，呢d野大陸年中唔知爆幾多單
但老共封鎖消息同打壓
通常唔會搞到好大獲

中國人吃草可以活一年

我支持中國公安

我是護旗手🇨🇳

果個計法係冇被私自挪用，如果有人落格，或者將d錢拎去投資，但蝕晒冇回頭，就隨時係2019年爆...

食狗肉

類似生果金？

點止！樓上已經有巴打貼另一條，你信支共還是信片？

打工是不可能打工的 這輩子不可能打工的

唔使印
而家環保
叫支付寶隻IT狗打多兩個0落去就得

國家在進步 你們忍耐一下好不好

支持中國公安執法

無
因為經濟損失唔夠大

垃圾廣獨

係內地真係死狗
出到香港對住香港後生就好好抽

快 搵人吹風叫佢地帶口罩， 以防秋後算帳

去晒黃奇刪LA d樓到

廣東都未夠爆，幾時廣州深圳出新聞就真係成個廣東爆啦

快啦屌

的人 尋釁滋事

未咁快，係都今日廢中先

公安止暴制亂

香港一日未爆 中共都唔會爆住

無咁多
公司大陸有分公司，會幫佢check payroll
揾既人工越高就交越多
如果正常揾一萬，交既數大概係千幾到2千(社保加住房)

食草

兩日收皮

到時記得插枝旗上去,記得青天白日滿地紅,廢事一陣畀人話搞人獨
人民獨立,一個單位一個國嗰隻
豪宅就係超級大國

口吻

係囉，黎香港其實成本好高
佢地飯都無得食
有錢有力攀山涉水？
可能性底d
但暴動內戰四分五裂呢
就梗架啦

寬衣大帝 呢d明顯曲啦

爽啊，支那賤畜食草啦!

嘩～呢招正

希望香港D藍撚死上去共享榮耀

600萬都好意思叫特大貪污？

用得 熊做頭像都知咩事啦

遲啲連中國都會消失埋

澳門投資基金好似重點廣東

官： 錢早讓老子在腥港淺水灣買別墅了，去去去，你還有黨，沒事兒

🙈

九十九大限

暴徒！打死晒就o岩ga喇

廣東都蝕錢蝕得幾勁下咁喎

文宣比藍絲

暴民

食草囉

香港要運幾多錢去

沒事兒沒事兒
睇條片都係得一百幾十隻蟲，殺哂咪無事囉
拎得養老金姐係都對國家無得再貢獻㗎啦，快啲死咗佢咪一了百了

其實社保係咪即係退休金

哇廣爆

幾時再出現屌喇媽 頂硬上

繼中国冇咗6月4號呢一日之後，連廣東都冇埋。中国版圖除咗個春袋連成個下盤都冇埋

下面果班係真心膠？？

深圳一個普通中學教師退休金都每個月一萬蚊RMB, 我都唔知大陸點樣咁多老人

吃完一年草就會死光了

中國人食草就得啦

再印就等冥幣變真正廢紙，匯價一定跌到ba ba聲，最後就鎖埋国中国人民永世食大頭奶粉同地溝油

道理好簡單, 全世界都面對緊一個大問題人口老化, 大6年輕世代 被剝削, 供養偉大嘅國家, 人哋嘅國家會選擇方法解決 ,例如將養老金投資增值 而唔係中飽私囊

留名

試下唔搵熱門話題嘅時候見到大家啲功課

D社保資格用錢買返黎，完全超出曬預算，又唔打假由佢派到破產

依家種定草 可以食多年

我最期待既畫面

一早當d mpf冇晒

點解唔係跪係度示威既

支爆不遠矣

迫人供，又知供左最後得個吉
咁出嚟嗰班唔會淨係得班老弱殘兵

600幾萬甘少 阿爺食餐飯都冇左啦

支爆近了
納粹支共應當悔改

BTW 一訓醒就聽到啲咁振奮人心嘅消息
心情幾好

吳川想搞獨立

對唔住

仲邊有錢起

1.上半年只有上海有财政盈余？（金融界）

2.财政部发布2019年上半年财政收支情况并答问（财政部）

3. 2019年中央预计财政纯收入18300亿（财政部）

根据附注3可知，及时中央在2019年无任何支出。比如军费为零。 所有收入全部对地方进行转移支付，也是无法平衡的

成班暴徒搞事
支持公安

廣州廢青

屌你到我做護旗手呀 食屎喇廣東廢青

你们这些暴徒
国家欠了你们吗
现在国家跟美国正在打仗
没有党 能有你们吗

係咪你負皮我

廣州獨立

有野想捐可以FB/TG搵我地香港自由之書阿

想支持某間發國難財的五金鋪,但又唔方便親自落去買水買衫? 入黎喇

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

呢鋪大撚獲啦屌
無錢啲老野一定造反
果到大拿拿都億億聲

屌你 有個cm話大陸人 一生有一次遊行示威權利

爆緊啦

想當年大躍進時有3寶:

青草, 樹皮, 觀音土

食完一年草, 仲有樹皮同觀音土, 有排你地食

如果唔係預咗有朝一日要食樹皮同觀音土, 駛乜係90年代開始就玩退耕還林去減少水土流失? 咁而家咪大把樹皮同泥留返俾你班屁民食囉, 仲唔快D感謝党?

深圳都頂唔住

總知暴力就唔啱

冇豬肉食大鑊啲定冇養老金大鑊啲

養老金定係養狗官金？

咁少人，好快解決嘅啫

殺晒咪唔洗養老囉

無錢另一個原因係，皇帝到一歹一露沿線小國大施恩威，揈錢仙女散花？

大陸個社保遲早爆煲，當年一孩政策搞到依家人口開始老化，退休年齡又早，我有廣州親戚個個月拎3千幾蚊洗不知幾爽，年年仲有得加

咁事實係嘅

推！

反正一堆文盲，手足換支光復香港比佢地舉下

唔起邊有錢貪

有飯食飯
有草食草
冇草就割肉給領導食先

仲有草可以食

有冇熟大陸政策既巴打講講
有親戚係大陸做野 人工3~4000蚊
咁佢而家就黎要退休 ( 好似話50歲就要退休 )
話到時社會養老金每月有2000
係咪有咁多?
但見佢住個城市 打份工都係2~3000左右
好似成個系統唔多合理咁

cls 係要證明，如果出左死亡證就無得再攞

咁癡線

一孩政策 本身都少仔女養你
人口又唔高 但係消費越來越高
連個仔都未必養到自己
之後政府又唔要你

打曱甴

聽講佢地d退休社保（至少公務員果份係）都係跟通漲
我前兩日先聽同事講佢大陸親戚以前做d乜Q小區主任
退左休十年之後，份社保升到過萬
仲高人工過以前份糧
仲有免費醫療claim
佢話佢親戚成日買d人參呀中藥呀之後再claim返錢
總之奶到盡喇

咁爆炸真係遲早既事

暴徒 咁唔滿意咪走囉

快啲share上微博 然後支持公安

上次咪響匯豐秘密金庫一車車運錢走

廣州離心全中國數一數二

阿根廷都試過沒收全民退休金
日本年金都好快爆 要係咁加稅

廣東 被消失………………

香港要撐住 撐到上面一直爆

支爆就近了

仲拎緊，即係冇爆？

唔會，因為d基金佬已經幫你輸哂

認真答你，香港係一筆過攞番自己+老細供果份，又唔使政府出，又唔係個個月俾你食到死果日，係爆都係舊制公務員d長糧

有冇英文版? 放twitter

類似強積金crossover 生果金，後生仔每個月有幾個%要強制供落個pool到，而個pool就每個月定期比所有老人家一舊錢，有閒錢淨就掟去投資

廣州大城市應該好d，兩公婆個個月拎成7千幾銀

呢單重要！
對藍絲文宣！

廣東喎我有冇睇錯

比封鎖咪即係真囉...

廢老：做中國的condom真係太榮幸了

列
烈

不愧係蘇聯二代

啲港廢老有咁愛國?

其實同龐氏騙局差唔多
當收入>支出冇問題
不過總有爆煲一日
識玩一定可以玩幾十年
不過支那官又貪又拎
加速爆煲

強姦金係供自己畀芬佬投資食手續費
將來攞返本金加利息
社保係收年輕人d錢支出畀退休人士
當收入>支出係冇問題
但係依家煲已爆

老作左都咁

仲有現代人壽命長好多
根本呢d錢一定唔夠用

可以話你知 真係有D咁既人我唔係親眼見我都唔信

唔係好疊水咩，點解無錢？

有無機復興東莞

回血劍

啲廢老唔係多數大陸走難落黎既咩仲會愛共產黨unbelievable

1985年果批壯年好慘

香港有咁多又愛國又鐘意返工既人（仲有福建同胞！），咪叫佢地開足24小時工，再捐錢返去支持同胞。做到休克，咪交俾警方，到時就會死因冇可疑。

厲害了你的蟈

5險1金
類似MPF
交左稅福利仲要自己另外供已經仆街
而家仲要吞埋
再遲D佢哋就會向保險公司埋手

條link 個個acc 個叔叔 支持你呀

社保差唔多，大家供落同一個pool，然後退休嘅開始攞錢。隨住人口老化，加埋愛国托巿，社保就咁樣(疑似)爆煲

零經濟概念同知識, 想問下支爆其實有沒客觀d既定義
有時GDP, 有時人仔匯率, 有時貿易戰撤資撤廠同多左百萬人失業
國企d債就爆煲, 銀行同業拆息高左.....
同而家既社保冇錢
等支爆好似望緊海市蜃樓咁

加大供款額
放寬一孩政策
延長退休年齡

唔知仲趕唔趕得切

有冇twitter之外嘅支那人反應

有冇詳細資料？
唔係個個人都要供架？

忍一下吃點草不行嗎

呢個真

詳細資料答你唔到，都係朋友講過下，要問下先，佢前排係到呻

所以咪爆囉

好快有計劃死亡

自己養番自己都係後果自負一種

各地起義

社保係一大維穩機器
社保冇錢 啲人真係食谷種都唔掂
仲唔同你死過

Search廣東淨係得班大陸人對住條片打飛機 冇人提及過成件事

返工就3-5k
唔做野都有3k

即係1個後生養1-2個老人家？

我個親戚做運輸
以前搵千尾至二千

而家退休社保派四千幾

唔做搵得仲多過做

日本可以 老年犯罪入冊,坐監養老
支國唔得

等睇大灣區tear gas 放題

係，都聽好多人會為左社保日日r，但d部門會推波，好慘

有一批係1980年左右係大陸做國企再外派出黎

有錢既買晒外國護照

果班最仆街 而家退左休日撚日屌鳩示威者

又話要不是中國比水電你食得屎啦

十個煲一個蓋
邊個冚唔住爆邊個

講到好似送既,唔使俾錢咁,明明對家就賺到笑
香港人捐幾多錢大陸又唔講,定係佢無份捐

Lm

3-5k 唔係全份俾落去，即係幾個後生養一個老野，真係可持續發展呀～～～

人口老化
年青人：老人家 比例會
會愈來愈大

邊有咁多後生

係幾個後生養一個老人家

哈 中共痴痴地.... 成日係到發傻

救唔到果下就係玩L完果刻

借貴寶地

1）警察衰野太多，好難一張文宣講晒
2）我地前線手足都開始反擊得勁D，反擊畫面又會被現在好落力打國際戰的政府拎黎大造文章，條片正好俾外國能更好地體諒我地
3）更好利用一些震撼畫面或者橋段，收籠外國人心
4）微電影，睇故仔，好多人都會幾OK，有助spread我地情況出去
5）以後我地本地同外國文宣都塞條片的link入去，又或者YouTube channel

但廢J我完全不識點樣整呢D片出來，卡通又好真人又好，都唔識，眾籌也沒experience。所以想集結神力，有邊位兄弟覺得有得諗，就幫手spread出去同用力push，小弟廢J P牌仔自push都做唔到，sosaad。

佢地落左黎香港都年年買野番大陸啦

大陸真係咁多野好佢搞咁多野做咩

後生變老，又一批新後生接力，但出生率少左 就， ，，

支那狗死不可惜

有無公款去澳門 賭

拖死佢，持續 輸出文化 革命 大陸人隨時起動

廣東冇養老金派添呀，班友仲唔反佢老母？
冇錢勢係假班大陸hi

爆

喔 原來嚟深圳o個幾廿萬解放軍係打鳩lee班人唔係香港人

我支持中国政府 你可以cut我养老金了

2010年黎

自膠，2010、2018、2019都似

PUSH

我推

推, 全民食草.